Hij was goed geboren, zoals het gezegde is, en dat is net zoveel waard in een man als in een paard, dus de weduwe Douglas zei, en niemand ontkende ooit dat zij van de eerste aristocratie was in onze stad; en pap zei hij ook altijd, hoewel hij niet meer waarschuwt kwaliteit dan een mudcat zelf.
